一人N球 靚到你呢世都唔會忘記嘅超級世界波

格連莊遜 vs 侯城

粉紅色

現場睇 全場笑到仆街

月巴倒掛

獨賓射死獌

messi複製老馬果球，當年佢幾多歲，咁幾年紀踢出咁既波

拖舟歐聯決賽

煮～～～艾辛

卡路士對法國罰球

郎隊倒掛

gj = 英撚史上最強右閘

我朗尼

世紀罰球 世紀倒掛

卡路士罰球

彎左出去, 覺得不可思議, 違反物理原則

皮耶急聚罰球

卡路士兜過人牆孤線入球
天外飛仙
美斯fake到boateng 仆街再收死neur
Kane對阿勁窄角度收ospina

阿記彈彈波

贊堅遜好d

好飄

細哨扭蘿柚唧入車仔

煮艾辛真心聽一次笑一次

月巴對鏝果球，睇直播呆撚左

哇～～～40多碼

爆旋陀螺

細哨歐聯對車仔禁區頂原地扭兩下，篤去右網側

拿姆 2006年世界盃第一球

朗尼球倒掛贏哂你個d

屌你！個bgm

阿古路絕殺
Ccc 鳩射怪腳
伊巴半場倒掛
美斯一扭5

無細哨?

Bergkamp vs Newcastle (轉身過人)

Bale vs Inter Milan x2 (交個波俾自己)

Beckham vs Greece (2:2出線)

Carlos vs Tenerife (角球位入波)

Ibrahimovic vs England (Joe Hart 同Seaman 一樣被高波玩死)

Zidane vs Leverkusen (校定炮車身窩利)

真係球球齋講都有畫面

A~~~~sensio

屌打機咁

呢波好癲 完全明白到咩叫"完爆"

連拿 連拿！拉爾拿！！！！

唔係世界波，但12年歐聯費托射入疤狗戈球睇直播戈時真係喊咗出黎

JJ都有球彈彈波好撚正

細哨笠施文

我都諗起呢球
邊走邊射 仲要 volly
勁到痴線

神奇 頂級 超卓

柏比ccc腳趾尾拉西入軌

柏比ccc trivela

卡路士底線窄角度

卡路士罰球

仲有細哨呢球

陳韋拿入熱刺

居然無咸爺半場笠射

李華度 對華倫入3球 其中一野倒掛

正如一個魔術師
玩到完曬喇
差唔多俾人除哂衫啦
都能夠喺頂帽裡面抽隻白兔出嚟

16-17歐聯決賽 祖雲達斯個球

杜奧巴歐聯決賽頭鎚

依球睇直播以為心口控定
見佢跳起心諗做乜鳩
下一秒 - -

全盛卡卡

其他人嘅留返比其他巴打講

美斯對畢爾包 左cup右cup

美斯對畢爾包 唔使講邊球啦

美斯對基達菲 抄老馬

美斯對美國 普斯卡斯提名罰球

美斯對皇馬 影帝世界級助攻

林嘉緯
李海強

雲邦賀斯

貝碧有球底線轉身再傳中

2012 歐國杯 巴神vs德國 第二球
射到紐亞冇反應

live住睇到呆在

C朗國家隊用條頸背「朗」住粒波再射入果球都好癲 完美演譯咩叫報生

執

睇到呢一刻都竟然未有牙朗對樸茅球罰球

拖舟 柏天尼 享利 在這一刻靈魂附體

鏡頭都呃鳩埋，美斯都未必得

其實唔難

老實講睇咗咁多年波
自己本身都有踢波
我都係唔明細哨呢球勁係邊
唔助跑就咁chok個波入網
我相信好多職業球員都得
呢球感覺係多人讚大家跟風吹捧

反而佢打皇馬千里走單騎嘅入球
仲少人提

艾夫拿射死紐亞

但世界上除左佢冇一個球員做呢個決定

自膠 係世界上冇另一位球員會選擇咁樣射 除左佢

睇得明你意思
同一般入球比係聰明少少嘅
不過對比其他金球
我始終覺得較為遜色 唔係一個層次到

拖舟對利華
利雲9分鐘第5球
JJ okocha 撚鳩簡尼
Deeny!!!!!Do not scratch your eyes...

C朗對波圖呢球
第一屆普斯卡斯獎得主
我記得嗰陣波圖主場好猛嘅 英超隊作客巨龍球場都係輸多贏少 無啦啦比佢遠射入咗呢球贏波

呢球又係痴撚線

10世界盃雲邦賀斯果球

呢到嘅人波齡極淺 呢幾球都咁少人講

重有呢球

蘇狗對紐卡素呢球又係痴線
到宜家都唔知點解控倒個波落嚟
仲要處理得咁冷靜

迪奧提禁區外窩利幫紐卡素由輸緊阿仙奴四球追到四比四

成隊巴塞上半場比皇馬禁住打 美斯又冇態
下半場開波一陣就

冇人講祖高爾呢球？當年睇直播嗌到仆街

答自己會唔會比你地笑
有一年中學學界 我中場開波射埋去入左

好深刻
一世都記得依球
重有魯爾

入親都痴撚線，仲要中堅

呢球真係經典，叫巴查食塵

咁呢球呢？
pirlo>baggio

球不著地cup過龍門
技術之外，望防線望龍門望波落點同做決定，一瞬間處理左好多資訊

問過伊巴嗰下40多碼倒掛未？

𨳒你老母

原地扭波，無插花，甚至連個波都無掂，淨係用緊膊頭同膝頭既擺動令對手郁唔到

老生常談，有時最基本既野先最難做

可能講得太多姐

2013 final g6 ray allen球三分

最記得入完呢球
啲獌迷狂j敢帥

柏圖對巴塞個球都好難忘，成隊巴塞定左格咁

伊巴對英格蘭超遠倒掛

艾夫拿好激動
啲人話紐亞衝埋去慶祝 笑死

真好撚似去慶祝

我隊呢球真係一定係第一

呢球直頭世紀金球

個人獨愛呢球

我DLLMCH 呀

南華李海強對熱刺遠程罰球

祖高爾衝力射球

嘩~~~~40多碼 右腳腳面拉弓 世界波 破網

雲佩斯雖然係狗
但全盛真係頂級前鋒頂級射術

真係好撚癲

又係講意境。

柏金98世界杯對阿根廷
柏金對紐卡索
托迪對國米笠射

唔怪得張曉明幅字仲高價過余光中

基佬 vs 水晶宮

當年沙比半場笠死對面

基奧特後腳
韋舒亞彈彈波

杜斯山度士 對美國嗰球

Vps 阿仙奴果球 volly

藍斯對加拉搭沙雷個球又係好瘋

巴哥 歐聯決賽球頭鎚

D動作真係似拖舟喎

The only one in my heart

祖記對皇馬歐冠決賽球倒掛

本身普通一場波 咁樣冼低輸左個單刀波已經會好難忘
佢仲要喺d爭標最後一兩場呢d重要關頭先輸 仲要搞到最尾輸埋波 輸埋冠軍
真係名留青史 黎緊10年 20年都冇人唔記得呢球

美斯 中場起動一過5 入球
細哨 不助跑禁區頂 射爆車狗

朗尼d倒掛同窩利

拖舟+ 咸爺 combo
拖舟窩利
卡路士

對北韓果場 ？弱隊wor

柏金轉身

講咗咁耐都冇史高斯對維拉個球

占士洛迪古斯 世界盃 果球

呢球正啲wo